嚴重濕疹伸唔直隻手正唔正常?

我上年突然有濕疹 之前都冇乜嘢
但可能轉季 突然又乾又痕 半睡半醒就係咁r
當察覺到就太遲 啱啱睇完醫生 開咗啲藥
但想知隻手俾盡只可以L字係好弊

你話呢

斬得

個人建議，
1）濕疹中藥洗身會比較好，西藥盡量唔好用，
2）想r痕既話就用摸代表，雙手清乾淨d，但濕疹位唔好成日比佢濕水。
3）勤換床單，好重要
4）做下重訓，肌肉運動

Ps:曾經r到手指公見骨，呢家斷曬尾

我講得唔好 我想問係 一般嚴重嗰啲會唔會咁

真心想

一係嚴重一係查太多類固醇

感激

我係前者 咁都放心少少 thx

同埋用無香料cream保濕，萬寧有隻水融既幾正

會

試過伸唔直 硬格伸直成十幾條裂痕裂開 用咗3個月先伸返直到

片糖水有某D人得既
巴打幾歲,我今年皮膚都好敏感
以前都無咁勁

瞓教帶防抓套

有冇圖之類 我一直冇保養 一爆爆好勁 終於明點解啲人會自殺

廿中

戇尻，一定係你唔剪指甲，濕疹人士rule 1,指甲一長少少就要馬上剪， rule 2 ，唔好用類固醇，一定會後悔

有啲驚

正常
發覺依1,2 年好多人有濕疹/皮膚問題
應該關tg事

我都覺有關係,今年5月先咁樣死仆街黑警

我都算嚴重，
但從來都未試過伸唔到直，
最多係個關節會扯住扯住甚至爆開流血

On乜野9，屌你老母見我講得唔齊全補充番咪得

有冇圖？睇下幫唔幫到手

我會每日瘋狂擦aveeno
臨瞓擦carun

感激不盡

樓主睇西醫 記得慎用類固醇 最多長用14日 下次萬一再發試吓睇中醫/驗血驗致敏感源

我講 r到見骨，點解你會咁戇尻，唔及時剪哂指甲，我都有濕疹，但頻剪指甲，一定會將手指嘅殺傷力降到最低

你仆街喇，呢啲已經係慢性，有撚掛搞，有撚排捱，如果係有錢仔就去做致敏原test

應該發左好耐
你拖左幾耐先 睇醫生？

開關後,試下返大陸搵中醫
香港中醫個人好有保留,睇極都係垃圾

大概一個星期 我諗住好似平時咁等吓就好 再加上冇乜時間

幾撚時講過我冇剪指甲吖7頭，手指位你就算剪撚曬d指甲白位，都會下意識用左指甲面頂個傷口摺位，所以唯一控制到既就係唔撚好r，你控制到唔撚r理撚得你指甲幾長咩，但當然我都建議剪指甲，7少陣啦把口咁撚臭

睇見又痕又痛同埋睇落好似好乾
如果夜晚忍唔住r好容易會滲血咁
醫生點講呀？係咪開口服藥同埋藥膏俾你？

冇喎，我剪哂指甲點r都冇事

話好嚴重 俾咗幾隻藥 兩隻藥膏
希望冇嘢 經一事蔡一智

上面條友講乜 我之前完全封鎖咗 不過block得都知咩料

有冇比人歧視，香港啲仆街最鍾意歧視，仲有對濕疹冇常識

咁抵你全身生濕疹，由天靈蓋生到落腳趾尾，直到死去，最好遺傳埋比後代

保持乾淨清潔
沖完涼就薄薄哋搽藥膏
飲多d清水早啲d訓
希望好快冇事

冇比滴露你自殺用咩

我兩年前都好似你咁，睇中醫睇好左了

因為個個人病情唔同，所以我咪講個人建議囉，你一句on9 ban埋黎做乜撚，你好好地補充唔得咩

收皮啦原來on9仔黎

咁叫好左，唔撚係掛

張相兩年前，而家皮光肉滑影黎把鬼

條友閱讀理解能力零分，覆佢都費時

搵啲有ceramide成份嘅嘢搽，愈其他少成份愈好
搽完=補返水
通常搽完就會calm返冇咁痕

咪亂搽類固醇

試過嚴重到落唔到床咁濟 所以唔洗擔心
用正確方法同俾啲時間 係會好返

嚴格戒口 食素 唔食生冷野 戒可樂甜野奶類
肉類海鮮都有毒

有冇對比圖，冇圖點討論

伸唔直d位有冇查過類固醇？

過來人建議：離開香港即刻好翻

係香港就睇中醫+有隻cream幾好 QV cream

伸唔直既位，你要每日拉伸少少。因為你要keep住拉，d皮先會鬆

我做重訓會刺激到隻手出水 可能隻手承受唔到

定係生蛇

唔好搽啲咩濕疹藥膏都係類固醇

你只有三樣野可以搽
馬油
凡士林
娥羅納英

因為少過唔知幾% 係唔洗寫係成份到

我上年無啦啦生
嚴重過你

Push

你如果真係有心斷尾仲未放棄自己既話
認真拎幾千蚊去做個致敏測試啦
個個人都有唔同致敏源，有人海鮮，奶，肉，動物，塵，even水果都會
我就係做完先醒覺自己原來一直食/用緊致敏產品
自此無再惡化過慢慢好緊

你查cream作用係咩先？
其實紅返係類固醇反彈

補濕未搽之前都紅架
點樣先好番

其實唔好查cream唔好查類固醇
因為摺位係唔洗保濕, 而你覺得摺位乾而引致發紅其實係錯
紅係因為類固醇反彈, d皮係真係識得自動變紅

其實我都覺摺位成日都濕濕地咁可以唔洗搽任可野？

其實查cream只係令你感覺好d,對皮膚實際既好處係冇乜, 而且cream既成分仲會刺激到你d皮。

係完全唔洗查任何野。因為你要做既野, 淨係等類固醇反彈完, 同埋你摺位皮下可能係有d壞血有可能要放出黎, 咁會加快類彈既時間都幫到手

咁搽蘆薈 凡士林 果d得唔得架

其實查呢d, 都係對你皮既修復係冇幫助, 查野令你覺得好係因為令你皮膚感覺舒服d好似。而你keep住查野甚至係會令果達皮膚唔識出油
可以講, d皮要好既話, 唔查野都會好, 所以你其實冇野可以做係呢個階段。
因為主因係類彈, 所以main point係要等類彈完

睇你呢樣圖,
一般人以為淨係皮膚發紅, 但係你睇真d, 係紅皮既下面, 仲有一層黑黑地既, 果層就係你之前r損左果時查類固醇, 夾硬將d爛皮抑制住既爛皮/壞血黎。

所以柑類固醇係要還既(反彈)

睇到你摺位情況, 肯定會痕到仆街, 仲會一r就爛同流血, 你係要解決走左底下黑色果層壞血/爛皮, 你既皮先真係會好返(皮膚底下真係有壞血,而壞血係會好似豬血咁凝固左, 而你一日唔排走d壞血, d壞血係你皮下面都會令你果撻area既皮係成日紅同爛)

你既情況最少爛4,5次loop。你忍手唔r都冇用, 因為d爛皮係底層一定會lopp幾次發出黎, 你就算完全唔摸佢都會照loop爛幾次起碼。

唔該巴打 係咪 除非放咗嗰啲血 否則等佢loop幾次先會好巴打好勁一睇就知咩情況 係咪醫生巴打

有d人唔洗放血都有可能會好(佢地可能咁岩冇豬紅係皮下面, 所以淨係等loop完類彈就好返), 因為要清晒d豬紅, 咁先令你真係完全好返, 所以放係最斬草除根既方法。

不過因為我唔係專業, 而我係同班濕疹人, 以前都係有查過類, , 見住佢地係d重災區放到豬紅出黎, 佢地放完之後, 再類彈完真係再r都唔會爛。而我自己都有放, 放完唔係即時會好, d放完要做運動, 等d毒一層層推上黎再放, 咁就慢慢清晒皮下面既毒。

可以參考多d先

邊個？

睇左邊個睇幾耐

要點樣放血架搵枝針一野拮入去？
巴打都好勁架啦 幫到我好多 估唔到濕疹會出現係自己身上姐

我試過係壓力濕疹，睇中醫針灸，佢有拔罐加放血，好返好多，但最後係直頭轉左份工先清到哂

搭單問
手指濕疹 手指伸唔直
一伸就爆炸

廿幾年濕疹
手指近呢一年先發
最近份工經常濕水 嚴重咗好撚多

除咗手停口停唔濕水
有冇醫手指良方

我手指都嚴重, 爛晒咁濟, 想同你交流多d
手指真係最撚煩, 好易比人見到

最撚煩係我靠對手搵食

日日都要遮遮掩掩咁, 我明呀, 你應該仲要戴埋手套返工

有幾貴

屌 諗返起小學個陣一伸直就裂返
成日都曲住啲手指 一次比啲同學老師問
你隻手做咩事啊 點解成日都曲住佢
有次玩漢堡包 一個就輸咗
一定要攤大手板 諗住拱起隻手放
點知啲人一下放落黎 啪直哂
從此之後隻手一裂哂都唔再曲佢

醜唔醜都其次
好痛好痕做唔到野呀

我似去緊2咁呢個月 巴打點樣護理架

係要成日保持乾爽 痕就少少一層cream
同埋天氣轉會辛苦d
睇中醫調理啦 西藥就少搽

好老實講，我係靠忍住唔r同搽類固醇
同埋真係要作息定時
因為我呢種係急性濕疹 一察覺有就要去睇醫生 如果唔想成日搽類固醇就試下用敏感肌用保濕膏搽下 同埋發嘅時候戒哂啲唔應該食嘅嘢eg海鮮奶類
坦白講，好番之後其實冇斷尾，呢個位間中都係會有少少紅同痕，但就好輕微。

依家好好多 但想知面耳嗰啲位甩皮搽乜好

我果陣係用physiogel但依加就唔推介
其實只係要成分單純 敏感肌用保濕膏都應該都冇乜所謂 但係我覺得搽保濕膏其實退唔到紅 因為你嘅紅係由痕癢帶起 只有解決咗痕呢part先可以退到紅 但坊間嘅保濕膏做唔到止痕呢樣嘢 你試下我講嘅作息同戒口先可能仲快

搽蘆薈果d得唔得架咁要早訓了但我份垃圾工 要番通宵 盡力做啦

類彈係冇野可以禁得住d紅，除左用超勁類固醇以毒攻毒

屌垃圾類固醇

以前小學都試過R到伸唔直隻手，之後R到損曬出曬水就著長袖冷衫摭住，點知冷衫d毛痴住曬個傷口仲大鑊
最後去睇皮膚科醫生，佢叫我去藥房買隻皮得露 沖涼搽(不過好大陣味) 加搽佢比嗰d藥膏之後再去睇多幾次就斷左尾